有冇巴打絲打住珀麗灣？請入一入

見珀麗灣好似幾幽靜
想買果度住
但見到有住客投訴飛機嘈音好曬利

有冇依家住果度嘅巴打絲打講下分享下嘈唔嘈

有冇其他問題

交通直覺還可以頂得順

飛機好撚近

你住果度？

住耐左唔覺
不過呢D睇人

之前住一期中層望內園唔覺飛機聲好嘈，住三期望村屋向住馬路d巴士重撚嘈

三期，內園，中高層
住左幾年
你唔去細心聽係聽唔到飛機聲
反而久唔久啲船有時響按仲嘈

覺得幾好住
你要有心理準備有毒撚